醫 智慧齒痛

唔知係咪阻生 （睇落係向緊大牙生緊）
Feel到腫痛
有無暫時消腫止痛嘅方法分享下 好辛苦

食中藥降火

不過始終都係要做手術先澈底